連輸兩次gme代表咩

要見兩次無牌社工

代表你係一個 paper hand bitch

貼圖先講野

代表Shame on you 囉

代表你冇SH

抵死

代表你唔聽社工講

太早放
sh 既話最多輸一次

貪心

睇長線 50年

154 買左 here

我唔會輸俾同一隻股票 twice

多謝你

永久股東
500買完即del app睇都唔睇

輕度弱智

無信念

得到入門資格成為無牌社工團隊嘅一份子

未上完堂

我三次

要去驗下智商

代表你信念唔夠

事不過三

人類總要............

On9

不爭氣地笑了

貪心
無耐性

想搵快錢 又無耐性 建議從事性服務

Reddit 講到明
1) SH
2) Buy the dip

冇叫過你sell

抵撚你死啦, T撚， 做trade做第2隻啦仆街

貪字得個貧，完。

惡到

做trade 撚唔跟規矩搞串個party ，見一隻就屌一隻

屌撚到佢行衰運食晒成個浪 buy the peak, sell the dip

屌撚到佢唔敢再係GME搞事

做trade唔該搵第2隻

sh to the moon

GME做T贏到笑 點解要用第二隻

你冇on9喇！隻股上得市唔俾人買賣？

若個沽空率真已達SS水平，而你地哩一刻已持夠貨，只要你班SH信徒死都唔放，條街走幾多轉關你撚事咩

若條街day trade會令你個SS做唔撚到，即代表你地個邪教信眾計錯數！！！！！！！！
你地教徒嘅持股數根本未夠數迫到SS, 仲要掃多d街貨先迫到
唔係吹撚到個價會上太空咩
冇講$32857喇，就望番$485，琴晚$150樓下咁撚底做乜唔掃多d貨呀？又賴買唔到？

夠姜嘅你咪去reddit講你係做trade撚 搞串人地set 好嘅party

我係鍾意屌鳩你呀吹呀屌你老母

贏啦 做T

跌就唔入
升就高追
正一傻散
利申 聽證會之前39時決定all in

樓主專業韮菜

翠

高EQ

你咪你有你做我有我屌鳩你囉屌你老母

代表你唔識吸收教訓

SH

係咪輸到傻撚咗

SH贏緊錢喎唔好意思不過一定屌撚硬做trade撚

未放就當贏緊？

咁都有傻仔入黎